有86人昨日被捉

係鬼家做數字出黎？

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

星期六日加埋

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！